大家對戴白色眼鏡既人有咩印象

一係膠膠地 瑋係串柒柒

通常都係On9仔

自以為carry到 覺得自己與別不同

嚴重智力障礙

柒

Gay

撚樣

反骨

見過女同學戴白色粗框，有種誇張同充滿fashion既感覺，睇唔慣

未見過有人戴得靚

仆街來

課金